入得機場就咪走！

人地停哂起飛降落
咁你地就走？

現場愈多人唔走就愈安全
咁樣都放催淚咪由佢放
而家又無講機場宵禁

好你話走
但要走就一齊走
唔可以留人係道鬥
而實行都難
無可能一次過走哂
到最後又走唔切
就仆街
一定係分批上車
好易成為炮灰

大家想點？ 現場嘅大家傾一傾
組織一下 留守徹退方案

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

機場退去邊?
T1 退 T2?
一齊走啦, 所有機取消呀

最撚恐怖就係呢個時候
永遠齊上齊落都係得個講字
幾萬人集埋一齊洗驚佢屠城？

要走就捉哂你身邊所有人一齊走
要打就等班埋收工嘅手足一齊打

要走就一齊走

大家檢討一下啦